【兄弟爬山】你地屌警嫂 我就屌警女

示意圖

各自努力呀各位

有冇戴袋？

張圖以為有咩睇

咁多病你話呢

又見到你

想睇啲咩 搵啲珍藏比你

警女/嫂

Tb都好？

係度鳩up 幻想下 就可以激到狗狗嗎

派下膠減壓咋大佬

警女 唔係女警呀

屌過副署長個女

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

820/821/822 死線（未定好）

823人鏈

824 機場

824 觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

多甜plz

兄弟爬山 各自開餐